iPhone X個 OLED mon 仲有冇陰陽Mon?

有玩開IOS device 都知，IPS mon雖好，但係陰陽mon問題差唔多係死症，十部都唔知有冇一部個色溫係平均少少

宜家轉用OLED係咪已經完美解決左陰陽mon問題？

點解我咁多部 iPhone 都無遇過陰陽 Mon

我都好奇

到烙印問題

仲有偏色、同samsung d mon 一樣好味精

拎部ipad 橫向分開個鍵盤睇下兩邊灰色係咪一樣深

其實你講緊 iPhone 定 iPad

iphone ipad都係IPS mon,都有呢個問題，iphone都可以試，開d全灰色畫面睇會最明顯

iphone6我都換咗4，5部先滿意
btw oled就可能有泛紅，紅邊之類問題

hk apple store冇左14日退款保障就係多得你呢d吹毛球疵既人

一買已奶野

連登都有人睇testv

啱啱今日有人講緊

好用唔用！用埋三叔垃圾mon

oled你唔用三星用邊個
lg?

有冇例子？
我部ipad mini1 用咗5年（好似係），iphone6s 用咗兩年，都冇問題

apple慘被雷
note8勁平均

雷你老母呀

幻彩詠香江

pixel2都係啦
三日vs 一星期

三叔呢批mon, 一跌就有幻彩詠香江

俾你講一講，用全灰畫面望部8plus，最底同最上好似有少少唔同色，不過唔細心望好難發現